細看世情 歧視背後來龍去脈， 中共騎劫全球華人，利用種族議題搞統戰，抽干民族主義水

14/04/21
細看世情
歧視背後來龍去脈，
中共騎劫全球華人，利用種族議題搞統戰，抽干民族主義水
「 細看世情」長版本

城寨 Singjai
281K subscribers

「細看世情」

主持：劉細良
嘉賓 : 楊繼昌

題目：《》

逢星期三 8:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon